如果我細個搭多d巴士，讀書實會俾心機好多

連續幾日見到d無品廢中、廢老、鬼佬坐下層對頭位踩上對面坐墊，除曬鞋襪踩又有，直接踩又有，見到d灰灰黄黃既腳甲喺個位度磨黎磨去嗰下，我真係好撚後悔自己細個鳩下鳩下冇努力讀書，又冇學一技之長，搞到廿幾歲人仲要依賴公共交通工具

咪又係廢青
咁多野賴
不如而家再努力好過

唔知自己做邊行有出路

咁你而家做咩
發現冇讀書真係行行都肯定辛苦

我會影相放上網

屈sir 仲以為你係會屌柒佢嗰種人

有呀

影完再屌

喺補習社打雜
最慘係英文退步得緊要
做乜都冇信心

我先唔想save低佢地個樣，見到都想嘔